蕭生：美國暴動，呢個唔會傷害特朗普既選情？？

7分50秒？

下？

收嗲啦老野